真。天秤座既你法唔法國好需要一班天秤朋友

無錯! 你就係需要我地個天秤座大家庭啦
我地個全部真。天秤座朋友仔群組開左將近半年
飯聚谷聚多不勝數，個個星期都有
天秤生日聚前排先搞完 黎緊年尾仲有松會搞到聖誕天秤聚添
只要係你係真。天秤座既朋友仔 唔係想做厹食女收兵
真心想搵一班天秤座朋友仔玩既話，唔好諗啦入黎啦
點擊連擊入channel 跟住formal填好資料PM admin
好快有人邀你入谷嫁啦 :

輕輕一推

全球第十二類人?

得*

推

真。天秤座唔需要朋友

大把 有我地

Push

法國？
因住連登文法納粹老母你呀

其實10月23日計咩座

英國英國

正式黎計就天蠍

我都驚

最接近自己性格 係睇上升星座喎

午市一推

十二星座愛一個人的表現：

白羊座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
金牛座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
雙子座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
巨蟹座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
獅子座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
處女座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
天秤座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
天蝎座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
射手座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
摩羯座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
水瓶座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
雙魚座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你

十二星座不愛一個人的表現：

白羊座：好冷淡
金牛座：好冷淡
雙子座：好冷淡
巨蟹座：好冷淡
獅子座：好冷淡
處女座：好冷淡
天秤座：好冷淡
天蝎座：好冷淡
射手座：好冷淡
摩羯座：好冷淡
水瓶座：好冷淡
雙魚座：好冷淡

歡迎你入谷

晚上一推

天秤現實都大把fd啦 洗乜網上識

天秤座唔會甘於現實識朋友 要稱霸埋網上先係社交達人

明白了
你是天秤麼？

早上推推

早上推一推

早早上一推

天秤座應該盡量同多啲人扑嘢

早上推post

最後再推

月亮天秤得唔得